[LOL]發現依家狗屎垃圾都上到銀

辣殺驚

因為冇人玩

🚬

銀牌有幾難上呀

你上比我睇？

唔知以為講緊鑽石
銀牌係狗屎垃圾都上到架啦

你咁撚勁你上囉 銀牌？不了

樓豬銅牌 上唔到就眼紅